有無人懷疑過自己有雙重人格？

我細細個有一個人格係 "自我保護"
會將自己變成好邪惡 好痴線
會好衝動 控制唔到自己去傷害人(言語/身體上)

但正常番個陣
又會對自己做過既野覺得好驚呆
因為根本唔係自己黎 ...

個陣仲細個 所以問題不太大
但就察覺到我既 "另一面"
之後大大下就將"佢"融合埋本身人格 就無事了

我諗應該關我屋企有家暴and我性格內向原因造成

唔知各位巴絲有無呢？

劉健明？

一邊係賤人 一邊係道德撚 成日兩邊爭扎

?

我細個一邊係好人 一邊係仆街
搞搞下 仆街格贏左 就做我主要人格

內向定外向卦
其實都控制唔到 都係一時時

一邊係好有人性光輝 能力比正常勁少少

一邊係惟我獨尊 能力就未見到極限

超勁果面出左泥根本上可以解決所有事

但偏偏惟我果面要d情緒先驅動到

中二病

好正咁個人格

邊個負我皮

我有一個大愛人格 一個賤人人格 一個仆街人格 一個唔仆街人格 點算

通常咁諗既都係毒撚
中二病上腦

我第2個人格就要出黎果陣， 隻左手就開始隱隱作痛

睇完split之後就發現，你果D只係料

睇完split之後就發現，你果D只係碎料